鴻燊～冚家～ 要分身家整死自己

每天都只想Stanley快D斷氣 望佢快d死
大婆～二房 唔夠三太四奶賤鄙
間中推不死人打卡跟佢 做 那一齣戲

鴻燊他不講說話 都不想講假說話欺騙你

何鴻話過 靠賭他必勝
馬交裏真的了不起 wow oh wow

beyond ge今天我？

弱

推